原來營多撈麵有咁多隻味？大家食過邊隻？邊隻最好味？

原味
辣味
BBQ雞味
沙嗲味
巴東味
牛肋骨味
青椒味
香茅味

太多圖自己入去睇，未食過青椒味香茅味

20年印尼麵食齡

雞肉味好鬼難食

沙嗲同青椒味都幾好

原味就最好

出世食到而家？

唔好搞咁多嘢啦
原味一定最好

藍色嗰隻

我想問下
佢5包一PACK
咁出面個袋有D透明，有D白色有圖案
兩隻有咩唔同

香港版？

邊度有得買

有無食過 咸蛋黃味